年輕人，究竟有咩驅使你成為香港警察？

咁到講得出，講出黎唔笑都好yeah

好震

錢

佢講果下，我爆笑左

係冇錢冇學歷又唔想番得咁辛苦做地盤啊

有免費閪屌

係休班福利呀